影出嚟張相有粒野

有冇巴絲試過影相望個mon對焦果陣冇野
但係影出嚟張相有粒野係張相上面

下次唔好亂咁影 裝返支香 講返句唔好意思

CMOS dirty